做左PizzaHut 3年 你問我答

最近公司話收集新制服意見
我睇完真係得撚啖笑
都唔知邊個天才諗出黎

唔知巴打有咩睇法 但比我就四件都唔想著

利申：唔知屋企廚房幾大
公司廚房幾大都唔知
唔自爆都答

得B 似係制服

peak hour係唔係好忙?

係 平日通常lunch hour 12-14
六日 特別假期就全日都peak hour

著到好似中廚咁

出左咁多隻Pizza，你覺得邊隻最好食同埋邊隻pizza最多人叫?

初初覺得意式風情好食
但衣加都只係食Margarita

啲客通常都係叫超至/千島

其實點解千島會咁多人叫

最鐘意個忌廉湯，想問係自己煲定罐頭

10:30pm先落柯打 會否加料？
利申：甚少咁樣做

平囉

自己煲

食過幾多女員工

人工幾多

我唔會

可唔可以分享下見過點樣既閪客?

好中意食海鮮闊條麵
有冇得叫佢少汁 以前好食好多架 依家又漏 啲麵又淋
同埋雞翼係邊間供應商架 原味好好食 想自己係屋企整

零

香港人識撚食pizza咩

～$50 實數唔比啦

咩職位 人工幾多

不能盡錄 全撚部都係香港人
試過有個男人 同佢解釋完電子消費就可以 都仲要我地guarantee佢用八達通比錢都可以free parking
大佬我呢到食野 你換唔換到free parking我管咖咩？
叫佢拎返張單去商場試下換左先 然後發老脾走左 之後佢老婆行過黎話我大肚婆 你衣加激到我好嬲 講完就走左 後面啲客同我都R哂頭

可以少汁 但你唔好忙個陣叫人小汁
因為焗完出黎都唔會有人幫你分邊個小汁邊個正常

我做左年半人工都係加得果1.4 垃圾公司，啲經理又仆街，好彩既係我做外賣鋪無咩人食

岩 我都唔識食

基本上星期一至五都係全日挽電話包食包wifi，都唔知重搵唔搵到呢啲hea工

係好撚刻薄 難為堂食鋪啲同事仲要對住閪客
不過經理就睇人啦 經理都有難處嘅
要怪就怪高層啦

包食有乜揀?

我成日去堂食鋪到偷懶，見到佢地做到仆街

湯粉, 牛油 , 雞粉 , 雞粒 , 磨菇

蒜蓉包好好食

我果間任食，我想食咩就食咩，以我所知，其他鋪應該唔比食半雞同豬骨，但係我係咁食都無人理...

咁你個經理有幾仆街呀
返工食buffet仲想點

3年都未升經理？

我見到佢地整都唔想食，用塊好污衊既膠片沾啲汁再hi落個包到

女經理挽針對

parttime 掛
以前返果間 , 有手有腳就做到經理

PT升咩經理

隻辣雞翼到底點整

點解依家冇左牛肝菌醬pizza

比你hea就算啦
你又冇損失

正喎

西工

我都唔知 一開箱就已經係辣味雞翼

千島海鮮好撚正

有冇啲咩唔應該嗌？

以前翻過2個月 食撚到我飽先收工 煙三文魚雞翼pizza薯格 諗返起都開心

返咩位

以前果間啲經理幾勁 做野都快